到底有冇日久生情呢樣野

呢個世界係咪真係有日久生情呢個說法

係既話點解我仲未追到女神

你有無錢？

毒撚一定冇

冇

有，宜家唔知

算把啦 你條毒撚唔夠三五日又開post叫春溝唔到女 夜啦 收皮啦

我覺得有，但亦都可能越來越唔鍾意。時間只係放大左原本嘅感覺。

你覺得會唔會放大到某一個位就到maximum

食開m記加大

毒撚都想追到女神

咁可以去馬放膽追佢

唔算有
本身已經有感情
不過你自己未發覺啫

師兄又唔係咁講喎 我同佢以外所有女仔真係純友誼

有，我同我女朋友識咗年幾先一齊

贏呀

我追咗200日接近300日，結果係be frd ok?

哇屌

係友誼方面定係情侶方面

定係depends

咁好 因為咩事突然一齊既

識咗2年，認真追咗300日，結果係做朋友

師兄點樣追300日 我都係識咗佢年幾

跟住呢排先叫做真係清楚自己係鐘意佢

但係都唔係好識點追

唔好當女神係神，因為神係拎嚟拜，咁樣只會令自己無限咁縮細上網睇到

一見鍾情左先日久生情到

去到某個時間突然就傾計傾得密咗，再約佢食幾次飯就一齊

本身合眼緣先耐左會鍾意
原本唔會鍾意既人過幾耐都唔鍾意

但係佢生日同你出黎喎 唔係鐘意就真係好朋友

葡萄呀

係 所以日久生情前設係要合眼緣

最一開始佢話鐘意我呢type 咁係咪啫係有機

存在的 利申試過

你都得既，有冇日日text佢？

有日久生錢自然就會有日久生情

正解

近排識咗個frd 突然發現佢好有錢
佢男仔嚟 但我對宜家段友誼唔太滿足
覺得雙方存在住好大嘅發展空間
利申: 男

之前一直有 但係呢排都冇

咁慘 巴打諗住點算

又真係有 想當年覺得前度串77 點知傾傾下又有feel
接受識半年先正式一齊

靚仔咪有囉，靚仔對女神日久生情1日已經溝左啦。
毒撚就等佢埋單果陣先有

你個名。唉，聽到喊咗

識貨呀

唉，我信時間會證明佢係清白，係因為有人管理佢微博ac，所以先出po。

有

有，我伏已中